傻閪大陸雞Twitter貼下上海風景圖同啲所謂中國美食就當「反擊」泰國辱華事件

喂，大陸閪你有無呀？

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

佢地成功將China推到熱門，而且搜尋China頭幾版全版係d靚相
基本上全部係冇followers既new accounts send既
大家推文屌支那時可以加上China #China

推

Fuck #CHINA

非洲人被歧視 Africans in China
泰國 #nnevvy
#China 大量靚相湧現
可以一次開戰

push

Twitter 要人

要潑火

支那人駁唔到唯有講其他話題

師氣的兵哥哥呀 屌你老母

#8964 #china
圖片為点点

以為好醒
其實豬頭柄
係咗spam圖一定心比人report

香港二百萬黃絲一齊tweet 8964坦克圖

但係而家 #china 唱緊廣州歧視黑人
佢地自己推高個tag.............

美食？

北京的風景真的很美

跟本響到自high同唔識牆外世界既網絡文化點玩
唔夠搞笑幽默邊撚過會睇同share你果的垃圾風景相。

你扮小粉紅用返小粉紅嘅tag post返啲8964圖 混入佢地 #beautiful china

騎劫曬佢地啲tag

拎呢張回應佢哋幾正
tag埋china